請問九龍區有物資收集點嗎

想出一分力